就做個hallmate 粉末爆裂火災發生

就做個hallmate 粉末爆裂火災發生
漸漸變毀容 仍舊繼續無悔
硬係有種人 火裏也在舉手獻身
入浸會 錯過後以後又遺憾

邊間教會

九龍塘浸會

教友

弱？

現在有班人 將要發動水槍降温
熱力已昇華 人類已熱暈
十二個低能 燒到老竇都不記得
沒錯嗎 意外是因抛了粉
雲梯 如此近

無恒管既？重作啦

推到有全首

你是 你是 你是 你未覺醒嗎?
你是 你認嗎? 你別壓制它
你是 我是嗎? 你沒看出嗎? 沒有裝雷達嗎?

這群人 不曾同台 偏偏不陌生
分途來修行 發著近似聲音
不尋常的人
不平凡的人
不回頭的人 最強的結合 就要誕生

就做個hallmate 粉末爆裂火災發生
漸漸變毀容 仍舊繼續無悔
硬係有種人 火裏也在舉手獻身
入浸會 錯過後以後又遺憾
Ah~

你是 你是 你是我黨羽
那日 我望你 看十秒已知
要是 你願意 你共我可以 合作改變歷史

這群人 不曾同台 偏偏不陌生
分途來修行 發著貼心聲音
不尋常的人
不平凡的人
不回頭的人 我們的計劃 就要變真

就像個軍團 一個秘密組織誕生
十萬個黨員 潛伏各大城鎮
若是這種人 請你馬上舉手獻身
別再等 朝代應該變更
Ah~

就像個軍團 一個秘密組織誕生
十萬個黨員 潛伏各大城鎮
若是這種人 請你馬上舉手獻身
別再忍 埋沒你異能

現在有班人 將要發動水槍降温
熱力已昇華 人類已熱暈
十二個低能 燒到老竇都不記得
沒錯嗎 意外是因抛了粉
雲梯 如此近 Ya ya ya ~

仍舊繼續無悔->無憾
得唔得

係，仲好啲添

浸信會九龍塘幼稚園校歌

你是 你是 你是 你未覺醒嗎?
你是 你認嗎? 你別壓制它
你是 我是嗎? 你沒看出嗎? 沒有裝雷達嗎?

這群人 不曾同台 偏偏不陌生
分途來修行 發著近似聲音
不尋常的人
不平凡的人
不回頭的人 最強的結合 就要誕生

就做個hallmate 粉末爆裂火災發生
漸漸變毀容 仍舊繼續無憾
硬係有種人 火裏也在舉手獻身
入浸會 錯過後以後又遺憾
Ah~

你是 你是 你是我黨羽
那日 我望你 看十秒已知
要是 你願意 你共我可以 合作改變歷史

這群人 不曾同台 偏偏不陌生
分途來修行 發著貼心聲音
不尋常的人
不平凡的人
不回頭的人 我們的計劃 就要變真

就像個軍團 一個秘密組織誕生
十萬個黨員 潛伏各大城鎮
若是這種人 請你馬上舉手獻身
別再等 朝代應該變更
Ah~

就像個軍團 一個秘密組織誕生
十萬個黨員 潛伏各大城鎮
若是這種人 請你馬上舉手獻身
別再忍 埋沒你異能

現在有班人 將要發動水槍降温
熱力已昇華 人類已熱暈
十二個低能 燒到老竇都不記得
沒錯嗎 意外是因抛了粉
雲梯 如此近 Ya ya ya ~

好失望 等咗半日改咗一粒字

你哋未出院？

浸大 浸大 浸大 浸大最火爆
慶賀 要盡興 你別壓制它
你是 我是嗎? 要問老鬼嗎? 沒有可逃避嗎?

這群人 不曾同台 偏偏不陌生
分途來修行 發著近似聲音
不尋常的人
不平凡的人
不回頭的人 最強的結合 就要誕生

十二個hallmate 粉末爆裂火災發生
漸漸變毀容 仍舊繼續無憾
硬係有種人 火裏也在舉手獻身
入浸會 錯過後以後又遺憾
Ah~

你是 你是 你是我黨羽
那日 我望你 看十秒已知
要是 你願意 你共我可以 合作改變歷史

這群人 不曾同台 偏偏不陌生
分途來修行 發著貼心聲音
不尋常的人
不平凡的人
不回頭的人 我們的計劃 就要變真

十二個hallmate 粉末爆裂火災發生
漸漸變毀容 仍舊繼續無憾
硬係有種人 火裏也在舉手獻身
入浸會 皮肉即使變更
Ah~

就像個軍團 一個秘密組織誕生
十萬個黨員 潛伏各大城鎮
若是這種人 請你馬上舉手獻身
別再忍 埋沒你異能

現在有班人 將要發動水槍降温
熱力已昇華 人類已熱暈
十二個低能 燒到老竇都不記得
沒錯嗎 意外是因抛了粉
雲梯 如此近 Ya ya ya ~